點樣先可以填補無左家庭而造成既空虛感覺？

兩老都係白痴藍屍，覺得同佢地再講落去都係曬氣

始終老豆老母
佢哋鐘意咪有佢哋講
反正佢哋又做唔出啲咩

唔好對佢地有呢d期待

都係，但仲好空虛，點搞